我有朋友想搵返上上上上上次rg係759食野既靈夢 幫幫手

有人講過，人一生只有三次桃花運。
我林，我今日已經失去一次。
係一間759車仔面入面，我排隊買野食等位。
難得一個東方宅，穿著一件青蛙子TEE，遇上一隻稀有COS得唔錯又幾可愛既靈夢 仲要係一個人坐。
你知啦，759呢家野，係九展入面，注定枱少人多。
阿姨一個無位，就帶到我去個靈夢面前。
此時，個waiter講在一句︰
「個靚女就走嫁啦。」
我就企係佢格黎，乜都冇講到。
但……就在此時呆站的我卻給了無形的壓力給她。
靈夢望在一望我，一臉不屑既目光。
我乜都無講，依然一碌木咁企係到。
佢野都唔飲，就不爽地走左去。
我沒有說上一句︰
「唔洗急，我地唔趕」
只要加多呢句……話唔多佢就會覺得我份人唔錯。
然後見到我件東方tee，就覺得有同好。
佢又自己一個人，話唔定我地會因為東方有共同話題。
或者或者，我就可以識一個靈夢……
或者，就咁進入一條路線……
可惜，現實總是悲傷。
其實我講咁多只想講一句，今日見到既靈夢唔好意思啊。

又一位想呃閪屌

感情呢D 野你D 死毒撚點會明

on9

家陣d抄燈仔會唔會太弱...

乜撚嘢靈夢

我條女又話想出cos講起個次
有條死毒肥閪
望住佢食野又唔出聲
嚇到佢杯凍檸茶唔敢飲就走左去

大家都明啦
女仔cosplay成日都好暴露
又成日比人望
自從個次之後我就無再比佢出過cos

喔 果個係動物台d手足黎 我識佢仲同佢幾熟

Up乜9阿？

冇所謂 介紹下得唔得

我飲凍奶茶

會然響好波

靈夢腋下好正
我個Fd 係咁講

都係幫人姐
雖然佢己經人在台灣
但我唔忍心佢錯過一段美好姻緣囉

係,我日日玩腋交

尊重啦

欣賞角度姐
比少少理性

真係頂唔緊
巫女服露個格肋底出黎真係好撚正

神聖既
唔需要下下講到性

以下段野係我位朋友打既
佢唔係連登囝所以唔識規距
我代佢放住先

/~\ 有人講過 人一生只有三次桃花運
我林 我今日已經失去一次
係一間759車仔面入面 我排隊買野食 等位
難得一個東方宅 穿著一件青蛙子TEE 遇上一隻稀有COS得唔錯又幾可愛既靈夢 仲要係一個人坐
你知啦 759呢家野 係九展入面 注定枱少人多
阿姨一個無位 就帶到我去個靈夢面前
此時 個waiter講在一句
個靚女就走嫁啦
我就企係佢格黎 乜都冇講到
但……就在此時卻給了無形的壓力給他
靈夢望在一望我 一臉不屑既目光
我乜都無講 依然係企係到
佢野都唔飲 就不爽地走左去
我……卻沒有說上一句︰
唔洗急 我地唔趕
只要加多呢句……話唔多佢就會覺得我份人唔錯
然後見到我件東方tee 就覺得有同好
佢又自己一個人 話唔定我地會因為東方有共同話題
或者或者/~\ 我就可以識一個靈夢……
或者 就咁進入一條路線
可惜/~\
現實總是悲傷
講咁多 其實我只想講一句
靈夢 唔好意思啊/~\

其實近年同人真係唔拎見哂D東方本子
所以我朋友見到仲有人出東方真係好拎滾動
我都希望可以發揮高登力量
希望可以成全一個小毒拎既願望

利申: 我朋友不是我 我係著白色衫果位路人

我地人類被誕生出黎就係咁樣
見到鍾意既野就會勃起
本能黎,上帝既指意黎,唔係唔神聖

勃起係一種尊重
但唔需要太拘泥

唔講咁多,ching ho ball

我就係樓豬朋友

果個靈夢真係好正

好撚大波 我成日行過偷望佢

即刻入廁所打jer